https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=525

### [10500] 洋	2003.05.16 FRI 09:41:24　
	
みんな様 おはよう
みんなさまに心配くれですいませそしてありがどう
うちの彼女はみんなの話を見たですぐ
「好有人情味的地方」と言いました
もう落ち込むしませ

この二、三日 台湾の天気は変り激しいが
風邪に引いて人も急に増えじゃった
でも もともと SARSは初めの時風邪と区別難いが
万が一のため 今こっちのみんなは出来るだけ 家に居ます
ですから 普通相当混んでるのデパートと映画館、夜市
今もうあまり人が無いです
昨日から 「全国１０日休み」を提案する学者もいます

＞里奈様
はい 負けるしないから
でも SARSの流行は怪しいです
まさか バイオ＠＠ト？
こっちは 本当にそう信じるひとはいますよ

＞葵さま
こっちの偉いさんは 天気暑くらると
SARSが弱くするで
それじゃ もう長くじゃないよね

＞スナクマ様
始めまして
台湾人の李です
これからもよろしく

＞無言のパンダ様
ありがどう あなた様の言葉とっても心強くです
確かに 健康の体があれば 明日 きっとなんとかなるさ

＞千葉のOBA3
もう元気でました 今元気びんびんだけど
雨でどこも行けなかっだですけど（^^）

＞将人（元・魔神）さま
台湾は日本と違って情報と実物をGETの時間差は激しいです
それに cat’s eyeは台湾まだ正式日本漫画を
受けるしてないの時の作品ですから
例えば 台湾の人は最初「ら０ま1/2」を知る
でも「う０星やつ ら」を知りません
「マジ０ガーＺ」を知る
「キュー０ィハニー」「デビ０ﾏﾝ」を知りません



### [10499] 無言のパンダ	2003.05.16 FRI 00:48:45　
	
こんばんわ★

今日はカキコ少なめですねぇ～。さては明日の解禁にそなえてパワーをためてんのかな？(^_^;)

＞スナクマさま（４９３）
はじめまして☆こちらこそ、よろしく♪
みなさんいい人ばかりだから、う～んとかわいがってくださいますよ～(o^∇^o)ノ いえ・・深い意味はナイです（笑）

＞里奈さま（４９６）
アザラシの皮をかぶった妖精は地上にあがってくると、その皮を脱いで人間の姿になるんだって！そして、そのアザラシの着ぐるみ・・いや、皮を人間の男のとられてその男と結婚するという「天女の羽衣」のような話らしい・・・☆ちなみに外国のお話らしいよ。この内容を知ってますます子パンダは気味悪がっています（笑）つい某アザラシを思い出してしまうのか？！
ＰＳ：なぬっ！？髪型をパパイヤ●木みたいに？！んでもって、武○士のＣＭみたいに踊る～？！（あははっ・・ちがうって？）

＞千葉のＯＢＡ３さま（４９７）
冴子さんのお母さんって・・・ホント☆どんな人だろう？あれ？なにかで見たような気が・・・ちがったっけ？（夢かも？^_^;）なんか冴子さんとは真逆な感じのような気がするなぁ♪お父さんも姉妹もあんな感じだし、一人くらい「おっとり系」な人物がいたほうが平和なような・・・（笑）

ではまた。(^_^)/~

### [10498] ふじっちょ	2003.05.15 THU 15:08:55　
	
こんちはー今日は授業は午前中だけなのでもう帰ってまいりました。しかし、うっとしいな～この雨！家帰るころに降ってくんな中年！！傘もってへん日に限って…いつなったら晴れんねんホンマ？We need sunshineやでまったく(ーー゛)
明日はバンチの日…買えるかな～？

＞たま様[483]
迷わずですか？しかも「もっこり漢」って(^^ゞ
僕がよくてもリョウが嫌がるでしょう。登録したらやる気の無い声になったりして…１７巻の「聞こえね～」みたいな感じで(^_^)「もっこりちゃんから電話だよ」だったら良かったのに…って俺、もっこりちゃんの知り合いいね～（爆）

＞yosiko様[485]＆[490]
はじめまして…って挨拶もすまないうちにＰＣ不調ですか。残念です。正式な挨拶は、復活される日まで取っときましょう。僕もＣ．Ｈチックな（Ａ.Ｈチックかな）夢を見た事があります。主人公は僕で、リョウや阿香もゲスト出演してました(^_^)でも…最期に銃で打たれた後、さらにマシンガンの掃射をくらい蜂の巣にされました（主人公やのに）夢なのに痛かった～(;O;)

＞将人さま[489]
確か今週の日曜は野球なんで次の週の放送ですね。（甲子園球場やから雨天中止もありうるが…）はたして、「もっこり」はランクインしてるんでしょうか？ＮＴＶ系列の放送じゃないから厳しいかも…まあ、「もっこり」は不潔もとい不滅だから大丈夫でしょう。

＞スナクマ様[493]
はじめまして。僕も今月から書き始めた新人です。初心者どうし楽しくやりましょう。少なくとも僕はいい人なんで安心して下さい（ウソウソ、みんないい人ですよ。）里奈様の言う通り毎日来てください…って俺も毎日来てね～や(^_^;)＼

＞里奈様[496]
サイババヘアー…つまりアフロ…えっ！？マジっすか？？？
イメチェンか～俺もパーマとかかけたいねんけどいかんせん貧乏学生やからできないんだよねー(ToT)
ポメラニアンを５～１０匹も飼ってたんですか。しかも、みんな「ぶぶ」ちゃんとは…きっとみんな「虹の橋」でまってますよ。うちはこの間死んでしまった犬のほかにその娘を飼っています。名前は「ビスケット」です。（ちなみに親犬の名前は「チェリー」でした）ただこの犬、親とちっとも似ていない。母親は普通の犬なのにヨークシャテリアみたいだし（中型犬）しかもしぐさが犬というより猫といううしまつ。ホントに親子なのか怪しいかぎりです…

関西のＣ．Ｈ’９１（再）もあと２話で最終回…ビデオの残り録画時間があと１話がやっと…ああ～最終回が孤立してしまう～(T_T)なんか打開策はないものか…

### [10497] 千葉のOBA3	2003.05.15 THU 07:40:23　
	
おはようございます。まぁーた雨の木曜日・・・。先週は車があったからめげずに「バン木」行けたけど、今日はどうかなーー？

４９６　　里奈さま　　なに、サイババヘアーにするの？？？里奈さまストーレートヘアなんでしょ、いいなー、私は超くせ毛なのでストレートにあこがれる・・・。しかし、飼っていたポメちゃんが死んだら、またソックリなポメちゃんを連れてきてたなんて、里奈さまのお母様ステキ♪きっと「虹の橋」でポメちゃんの集団が里奈様を待ってるね！

４９３　スナクマさま　　はじめまして。よろしくお願いします。ここは面白くて、優しい人たちばかりですよー。（と、思う。）

４９２　　無言のパンダさま　　そうですねー。香ちゃんのお母さんってどんな人だったんでしょうか？きっと、しっかりもので優しくて、パワフルだったんでしょうねー。（笑）私、冴子さんのお母さんも見てみたいなぁー♪

さてさて、今日も一日がんばりましょう。

### [10496] 里奈	2003.05.15 THU 04:25:02　
	
私は米倉涼子！そう言い張って黒髪のストレートにしてるけど、そろそろイメチェンはかって また豪快に髪型変えようと思ってる里奈ちん。サイババみたいになったら どうしよう。(ならへん ならへん！笑)

皆『虹の橋』読まれたんですね☆里奈が今まで飼って来たポメラニアン総計５～１０匹(あいまい！)も里奈を待っていてくれてるのかな。里奈が産まれてからポメ飼い続けてるんだけど、まだ死の意味が解かってなかった頃 母がポメが死ぬと里奈が気付かない間にソックリなポメを探して買って来て秘密にしてたんだよね。だから何匹いるのか…(汗)そんだけ大勢のポメが里奈を待っているのか！？しかも皆『ぶぶ』で名前同じだし！(滝汗)

☆１０４９４　Ｒｏｕａｒｋ様
ビシッバシッ！(響き渡るムチ音)
なぁ～に？また里奈のムチが欲しくなったの？遠まわしに言わないで直接這いずり回ってお願いすればイイのに♪ほぉ～れほれ！

☆１０４９３　スナクマ様
初めまして♪実は結構美人で有名な里奈様です！
『たまに…』なんて言わないで毎日おいでぇぇぇ～！皆とイッパイ語ろうよ♪ココの人達と話すのは結構楽しいよぉ～ん。あっ☆ムチで叩いたりしないから大丈夫よ。(ココに慣れるまではね…むふふ笑)

☆１０４９２　無言のパンダ様
そういえば、香のママは出て来たことないんだよネ。どんな女性なのか見てみたいなぁー！きっと香同様、とっても優しくて美人で理想的な母なんだろうね♪…でもやっぱハンマーも母譲りだったりするわけ？あのおしとやかなさゆりさんも普通に使ってたし。
アザラシの皮をかぶった妖精！？なんじゃ！何者だ！？ホントに妖精か！？絶対可愛いアザラシのフリした極悪デビルだよ！だって、妖精って言う前に 既にアザラシの皮をザックザックはいでるんだよ？ココの暴アザラシの皮もはいでくれい！

☆１０４９０　ｙｏｓｉｋｏ様
チッチッチッ…　（￣ヮ￣）
里奈はＣＨの夢見る時はフルカラー＆動画でエンディング付きだよ！（笑）
しかも寝言で歌ってるからね。（お前が歌ってんのかよ！？）
アニキに目撃されて恥ずかしい思いをしたわ…。
ありゃりゃ？ＰＣ不調なのん？いやん ばかぁ～ん、早く帰って来てね！

☆１０４８９　将人様
いくらなんでも顔に傷なんて作らないって（笑）そんな傷負ったら示談じゃ済まないわよ！訴えて治療費等をフンダンに絞り取ってやる！まっ、今回は里奈ちんは止めようとして巻き込まれた怪我だから後日お見舞いの品はたんまり頂きました♪『なんだよ！現玉じゃねぇーのかよっ！』（心の声）

☆１０４８８　洋様
落ち込んでるんですね…。でもＳＡＲＳなんかに負けないで！
絶対に感染しないように充分に注意して！
イラク戦争で多くの犠牲者を出した直後に、ＳＡＲＳによってまた多くの犠牲者が出ている…。なんか世界中荒れてるように感じます。

### [10495] 葵	2003.05.14 WED 21:00:46　
	
　関西ではＣＨ再放送してるんですよねーイイナぁ…うらやましいっ☆関東での再放送は、もう何年前になるでしょうか。かなり昔ですねー。ビデオに入れたリョウちゃん(テープ）がたるむ前に、また再放送して欲しいです。（悲願!!!）

＞洋さま［４８８］
　ＳＡＲＳが落ち着きを見せるのはいつでしょう…頑張って!!!

＞ｙｏｓｉｋｏさま［４９０］
　なぁ～んてステキな夢でしょう！平面でもイイじゃないっすか、私なんてリョウも香も、海ちゃんの夢すら(笑)見てませんもん☆ＰＣ不調ですか？経験者のはわかるこの辛さ。マンガ喫茶から待ってるよー!!!

＞無言のパンダさま［４９２］
　なんか色っぽいお話ですなぁ…。(笑)

＞スナクマさま［４９３］
　はじめまして。Ｒｏｕａｒｋさま［４９４］のおっしゃるとおり（多少問題はありますが☆）です。仲良く行きましょう～♪

### [10494] Rouark	2003.05.14 WED 20:00:37　
	
＞[10493] スナクマ様
はじめまして！
和気藹々とやっていきましょう！
ココの住人は皆、やさしいですよ～。
ムチで叩いたりなんか………しませんよ～！

### [10493] スナクマ	2003.05.14 WED 18:02:08　
	
皆さんはじめまして！
こんなページがあるとは知りませんでした。
これからも、たまに顔出させてもらいます。
よろしくおねがいします。

### [10492] 無言のパンダ	2003.05.14 WED 08:51:08　
	
おはようございます☆

雨です～。じとじとじとじとじとじとじと・・・・・・・(ｰｰ;)

「母の日」は、みなさんの微笑ましいお話に心温まる思いでしたわ♪(^^)
ところで香ちゃんのお母さんって、どんな人だったんでしょう？そういえば槙村兄が香ちゃんに渡した、あの「指輪」を用意していたのはお母さんだったんですよね☆きっと何よりも娘の幸せを願う、やさしいお母さんだったんでしょうね・・・。香ちゃんの「花嫁姿」見たかっただろうなぁ～。

＞葵さま（４８２）
ナースの白衣ってお医者様のソレと違って、下着とかの上に直に着るっていうのがなんとなく抵抗あるのよねぇ、最初☆

＞たまさま（４８３）
子パンダが図書室のリストにアザラシの皮をかぶった妖精の話を見つけたらしく、なぜか「気持ち悪い」と言っていた。(>_<)

＞圭之助さま（４８６）
ＡＨのアニメ化の前に、やっぱりＣＨのＳＰ見たいよね～♪

＞洋さま（４８８）
ブルーになるのも無理ないですよね(ｰｰ;)怖いし・・・。でも元気出してくださいね！落ち込んでると身体に良くないし、「朝の来ない夜」はないんだから・・・信じよう！

＞将人さま（４８９）
「虹の橋」のお話、私も「飼っていた動物」というのはひとつの例えなのかなぁと思って読みました。決して「死」が「永遠の別れ」ではないんだっていう「救い」を与えてくれるお話のように感じました。

＞ｙｏｓｉｋｏさま（４９０）
忘れないからおぼえててよっ！(σ_-)

＞千葉のＯＢＡ３さま（４９１）
次のＡＨがどんな解決を迎えるのかホント気になりますね♪
この事件の解決で冴子さんも心の整理がつくのかな？そしてリョウと香も・・・。

・・・雨やまないかなぁ～！（｀ε´）

### [10491] 千葉のOBA3	2003.05.14 WED 07:27:47　
	
おはようございます。

４９０　ｙｏｓｉｋｏさま　　ステキな夢を見ましたね・・・。私は夢も見ないで爆睡していたような・・・。（汗）ところで、しばらく来れないの？パソの工事なのかな？早く来れる様になるといいですね☆

４８９　　将人さま　　「虹の橋」と言うのはホントにイロイロあるらしいです。昨日は犬猫の里親探しのＨＰを見ていたら、出てきました。でも、どれも優しい心の温まるお話ですよね。

４８８　　洋さま　　本当に大変ですね・・・。元気だして。せめてここに来て気晴らしできるといいですね。

４８３　　たまさま　　なにがメイヨールだコラ。まったく色んな呼び方されるわよねー、私も。ヨーダって言われた時もあったわよね。パーパはいったい誰？ってどこかでカッコイイの捜してきて！（わーーーい朝のニュースにアザラシの集団が出てる！）

４８２　　葵さま　ナイチンゲールにキュリー夫人の伝記？私も読んだはず・・・。なのに、あまり覚えてない・・・。（大汗）「シー＠ン動物記」とか「ファー＠ル昆虫記」とか、そんなのばかり覚えてる（これは伝記ではナイか・・・。）

あーーー、次のＡＨが楽しみだなぁーーー☆どんな解決をするのだろうかと・・・。ワクワク♪このところアシャンの中の香ちゃんが登場する場面が多くて嬉しいけど、りょうちゃんとラブラブな所も、また見てみたい！辛くなるだけなんだけどね・・・。

### [10490] yosiko	2003.05.14 WED 00:44:14　
	
こんばんわ☆

夢で、アシャンが香ママにカーネーションをあげてました。ワタクシの想像力が欠けてるため、立体でなかったのが残念ですが・・・(T.T)

なんだか、しばらくここに来られなくなりそうな・・・Ｍｙ　ＰＣの関係で、です。皆様、しばし、ごきげんよう＋yosikoをお忘れなく・・・・

### [10489] 将人（元・魔神）	2003.05.13 TUE 23:31:15　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
北条司先生のもっこりメッセージに書かれていた虹の橋読みました。
飼っていた動物を亡くした方への救いを感じられる物語でしたね
ペットだけではなく家族や友人というのも当てはまるのかな？

＞[10464] 洋さま　2003.05.10 SAT 01:29:23　
CAT'S EYEは人気無いんですか？残念だな～！日本でもCHを知らない
10代の方も多いみたいですよ！
→僕はCHが雑誌の連載当時に10代だった30代ですけどね。
最近になって初めて読みましたという方がココの掲示板に
来られる事もありますし。
光戦隊マスク＠ンの名前が台湾の洋さまから聞けるとは思って
ませんでした。スー＠ー戦隊シリーズ台湾でもやってるんですか？
僕はロボットの出ない元祖の「５人合わせてゴレ＠ジャー」の頃から
何作かは見ていたんですけどね。マス＠マンの名前は聞いた事あるけど
内容は見た事ないですね。
→アオレン＠ャーとキ＠ンジャーのコンビ掛け合い好きだったな

＞[10465] 里奈さま　2003.05.10 SAT 03:55:27　
居酒屋のバイトで血まみれですか？お仕事とは言え大変な目に
遭いましたね。キズは大丈夫でしたか？
女性なのに、この前のAHに出た福留兄弟の弟のような顔に向こうキズ
作らないで下さいよ～。→北条司先生のファンとは言え(汗)(^^；

＞[10467] 野上唯香さま　2003.05.10 SAT 13:38:01　
小テスト15問中13問正解ですか？良かったですね。
いいな～成績の良い人は～（→勉強が苦手で未だに僕は頭が悪いです）

＞[10468] ふじっちょ様　2003.05.10 SAT 17:01:41　
またクイズの投稿ありがとうございます。おかげで20問は出来ましたよ
目指せ１００問！！ですか？難しいな～！出来るのかな？

＞[10479] ボノ様　2003.05.12 MON 01:00:27　
FRIDAYという本にベスト100で香さんが62位だったんですか？
また本屋さんを捜して見てみようかな？

＞[10480] 千葉のOBA3さま　2003.05.12 MON 16:01:40　
昨日5月12日はAHで香さんの亡くなった日になるんですね。
忘れていました。バンチが創刊されてAHを読んだ時はショックでしたが
知ってからもう２年(漫画の設定上は2000年だから３年)たつんですね。

＞[10484] ふじっちょ様　2003.05.12 MON 23:17:43　
今度のＢＥＳＴは「アニメの名台詞ランキング」ですか？
忘れないようにチェックしとこうかな？
ビデオ予約しようとしたらサンダー＠ードとぶつかってしまった(汗)(^^；
悩んでしまうな～！

＞[10486] 圭之助（けーの）様　2003.05.13 TUE 14:55:59　
関西の深夜のCHの放送、もう終わるんですね。
今までの読＠テレビの深夜アニメのパターンだと
ル＠ン再放送→CH再放送と繰り返すはずだけど、AHが連載されてるし
CH1の第1話からもう一度って風にして貰えないかな？

### [10488] 洋	2003.05.13 TUE 22:53:59　
	
SARSで面倒
SARSでいやだ
SARSのせいで今年 日本に行くのは
台湾人の私は多分無理だろう

皆様 今晩は
今 とっでもブルーな 李でした
皆様お休みなさい

ああっ 神様 明日の目覚める時 SARSを世界から消えるように

### [10487] ぽぽ（Hyogo）	2003.05.13 TUE 15:05:21　
	
今週号、やっと読みました(ポリポリ)(^.^;)A

私も[10462] 葵さま(はじめましてー)と同じく、冴子さんに｢ありがとう｣と思いました。憎しみからは何も生まれない。憎しみからはさらなる憎しみ、悲しみしか生まれない。どんな罪を犯した罪人にも償う気持ちに戻れる救いを…と思います。

そして、そんな結末、ストーリーを描いてくれる
北条先生にありがとう(*´∇｀*)

### [10486] 圭之助（けーの）	2003.05.13 TUE 14:55:59　
	
こんにちは☆雨がやんで寒いと思ったら、今日は曇りで蒸し暑い…いやなお天気ですね～体調だるいったら…☆（え？単なるナマケ病！？）

ボノさまが（１０４７９）おっしゃってましたが、蒼天の拳がアニメ化するんですか？話が貯まってからとの事みたいですが。過去、幾多のアニメ化で原作に追いついて苦しい想いをしたアニメもありますもんね☆
原作忠実派を望んでいる圭之助といたしましては、ＡＨがアニメ化するとしたなら、やはりもう少し先の方がいいのかな…なんて思ったりもします。間にオリジナルの話が入るのは全然構わないんだけど、ＣＨでもやっぱりエンジェルダスト話や海原の話、ミックも出て欲しかった…。

ああ、関西の再放送も大ラスですねぇ～！動くリョウ達もあと２話で終わりです…。最新のリョウ達に会いたいなあ☆ほんと、スペシャル版とかも再放送してくれたらいいのにね (>_<)

### [10485] yosiko	2003.05.13 TUE 00:41:11　
	
こんばんわ☆
皆様のおっしゃるとおり、香ちゃんの命日でしたね・・・本日、１日お休みでしたから、ＣＨとＡＨを再読・・アーンド号泣。。
全くの偶然でござりますが、たまサマが何気に書かれた例の、あの～～、リョウの誕生日を香ちゃんが決めたアノ屋上で煙草吸ってる場面をみて、香ちゃんの命日を過ごすリョウはこんな感じかしら・・・？と想像して、もうナミダ☆ナミダ(ToT)　
《母の日》は、ワタクシは・・・Pooh氏のぬいぐるみを買ってプレゼント・・・ワタクシが欲しかったので・・・でも喜んでくれてこれ幸い。

＞医龍サマ
はじめまして・・・だと思われます（笑）そうではないかもしれませんが、お願いします。

＞ふじっちょサマ
ふじっちょんサマのカキコは読ませていただいてますが、ご挨拶するのは、はじめまして、ですかな。yo・si・koです♪お願いしますね♪♪本棚の雪崩、ご注意を・・・ワタクシは実際に雪崩が起こったとき、アタマから出欠した過去が・・・（汗汗）

＞千葉のＯＶＡ３サマ
香ちゃんの命日が「看護の日」だとは・・・なんだか、とってもナットク。しっかし、良きダンナサマですね～～(^.^) ちなみに、うちの父は、母に炊飯器をプレゼント♪実は先月、それを買い換えたのを、父は知らぬ。父以外の公然の秘密（？）となりました。

最後に・・・ドタドタ～～ン☆★！！　FOR 玉様

### [10484] ふじっちょ	2003.05.12 MON 23:17:43　
	
そうか今日は香ちゃんの命日か。すっかり忘れてたな…(._.)三回忌？いや四回忌でしったけ？調べたいけど、今探そうとすると雪崩が…(T_T)今日は「看護の日」ですか、僕の手元にあるカレンダーには「パンの日」と「豆腐の日」になってます。ちなみに、「大安」でした。

＞医龍様［10476］
僕は完璧に初めましてです。これからも宜しくお願いします。　

＞ボノ様［10479］
初めまして。この間からココに書き込ませて貰っています「ふじっちょ」と申します。どうぞ宣しくお願いします。

そういえば、ボノ様の書き込みに香ちゃんが、雑誌の企画のヒロインＢＥＳＴ１００で６２位とったそうですが、次回の「決定！！これが日○のＢＥＳＴ」が「アニメの名台詞ランキング」らしいですよ。果たして「もっこり」はランクインしているのでしょうか…

### [10483] たま	2003.05.12 MON 22:41:57　
	
今日はＡＨ香ちゃんの命日だったなんて・・・
忘れてた　・　・　・　っというより、知らなかった。
イッケネー！（・＿・ゞ－☆　　ＡＨもっと読み返さなきゃっ。
僚ちゃんも今頃、香ちゃんの事を考えてるのかなぁー。
（マンションの屋上でタバコをくわえながら・・・ね）←考えると切ないよぉ～（＞＿＜。。。 うわぁ～ん。。。

＞葵さま【462】
冴子さんからハンマーが来るんじゃない？「今でも充分若いわよっ！」
ってねっ（笑）
でも確かに「遠山と初めて会った時の冴子さん」は若い･･･。
眉毛も気持ち太めだし。（１０年前は確かに太眉がブームだったなぁ）

＞ふじっちょ様【468】
うふふ。迷わず「もっこりちゃん、電話だよ。」を登録して、見事なもっこりちゃん！いや、もっこり漢！になって欲しい･･･。
天然さんは大歓迎です。ココはツッコミ派が多いですから。（ニヤリ）

ボノ様【479】
ランキングって僚ちゃんはあるけど、香ちゃんって珍しいかも。
そういうのを偶然見つけると、すっごく嬉しかったりしますよねぇ♪

＞千葉のOBA3様【480】昨日は母の日でした。
ある時はＢＢＳのメイヨール！またある時はＢＢＳのマーマ！果たしてその実態は？！？
ＢＢＳでは千葉のOBA3様が私の媽媽ですわ。マーマいつもご苦労さん。
これからもいつまでも老体にムチ打って、いや、元気で、カキコ×２♪
ところで千葉のOBA3様がマーマなら、パーパはいったい誰なんだっ？

レス抜けが多々あると思います。また日を改めてゆっくりレスして行きますので、ごめんやして、おくれやして、ごめんやっしゃ～・・。
（さぁ、一同コケて！）

＞葵【462】   
冴子会不会来锤子?“现在也足够年轻了!”(笑)
但是确实“和远山第一次见面时的冴子”很年轻···。
眉毛也很粗。(10年前确实流行粗眉呢。)

### [10482] 葵	2003.05.12 MON 21:24:03　
	
　香ちゃんの命日…そうか、そうでしたね。（←すっかり忘れてたという、フトドキなＦＡＮである☆）雨でしたか？こちら（東京２３区のイナカ）は一日中くもりでした。雨が降ってたら、よけいに香ちゃんを思って泣けちゃっただろうなぁ…。香ちゃんの命日が「看護の日」…もしかして北条せんせ、知っててこの日をお選びになりました？香ちゃんのナース姿、とても可愛らしく、いまでも心に焼き付いてます。あの香ちゃんがいないなんて…ううっ…。(ｉｏｉ）

＞千葉のマダムさま［４８０］
　余談ですがナイチンゲールとキュリー夫人の伝記は、穴があくほど読みました。家族構成や生い立ちなんかは間だ覚えてます。(笑)　

阿香的忌日…是吗，是这样啊。(←完全忘记了，这FAN真是太突然了☆)下雨了吗?这里(东京23区的乡村)一整天都是阴天。如果下雨的话，就会更加思念香而哭泣吧…。香的忌日是“护士节”…北条先生，您是明知而选择这一天的吗?香当护士的样子非常可爱，至今仍深深印在我的心中。那个香竟然不在了…呜呜…。(ioi)

### [10481] 里奈	2003.05.12 MON 19:30:40　
	
ＡＨの香ちゃんの命日ですね。雨降ってると余計に悲しい…。
千葉のＯＢＡ３様のカキコで知りました！今日が｢看護の日｣だってこと！関係あるのか無いのかは分からないけど、里奈も少し納得。でも｢母の日｣の次の日が命日ってのは悲しいよね…。

昨日 母と『キャッツ＆ドッグス』のＤＶＤ見てたんだけど、若くてキレイなお母さんの日本語翻訳版が麻上洋子さんだったのよね。冴子のセクシー声がイッパイ聞けたわぁ～♪
